王奇山=曹操 江派=孫權 習棋王=獻帝

周永康=董卓
溥希來=呂布